有無人既父母係低頭族？

我老豆一直都有用smart phone 不過之前只係用whatsapp同facebook，食完飯我同我老母都係係到㩒電話，佢就自己一個睇電視，成日都話唔知我地成日望住個電話做乜 究竟有咩好睇
最近我同佢講不如你搵啲game玩下，之後幫佢download左個富豪娛樂城 玩百家樂
而家佢日日都望住個電話 仲成日無啦啦大嗌
公！公！公！
三邊！三邊！三邊！

哦

哦咩

有其子必有其父

有啲後悔教左佢玩 而家無時無刻都係到玩緊 好彩無課金

無課就得啦